求admin 在web版新增以下功能

求admin 在web版中增加
回帶 及 post history 功能

Pm功能